好喜歡她

女朋友你好

Ox子呢家好喜歡邊個她

已經負皮，on 9樓主反省下
Btw hi bb

叫兩句春先啦